遭通過無限期暫停港協暨奧委會會籍 空手道總會稱將上訴

港協暨奧委會召開會員大會，以55票中51票贊成，通過無限期暫停香港空手道總會的會籍。

香港空手道總會主席余鏡秋對結果表示非常失望，並指已準備文件，對港協暨奧委會會章提出上訴。

香港空手道總會早前被指選拔港隊選手不公及行政失當，其最終改善方案早前未獲港協暨奧委會接受。港協暨奧委會早前已決定，今日召開會員大會，重新啟動3月時對空總提出的「無限期暫停空總會籍」議案。